準備飛日本但幼兒中左甲型流感，請問可唔可以入到境

可以

係咪得香港人先問得出呢d問題?

c問題得你先講得出

臨入境出境用啲冰敷吓佢就無人知。可以去日本玩啦

真係靠害
個b係飛機上面出事都唔出奇
入到境又會周圍傳染到人
比佢傳染到多得佢父母唔少

中流感最重要的係休息，媽媽想靠害

就算bb冇病，搭飛機果陣佢地耳仔會因為耳膜未完成發育所以會好痛
然後佢地就會全程無間斷咁喊嘈撚到仆街

旅行要緊

夠仆街的話
食左藥 退左燒
無話邊度唔去得

不過我會覺得好撚自私囉
個細路病左
一係就擺底佢俾人照顧
一係就咪撚去

夾硬帶個有流感既細路上機
同機班人真係多得你唔少

戇尻老豆老母

btw今年日本流感大流行
留名等睇去個時一個人有事
番黎全家都中招

有愛滋一定叫雞打真軍

上到機幾個鐘有咩事神仙都救唔到

有預感佢地係坐香港快運
咩人就坐咩機

寄倉啦

你有無抵抗力架

大圖啊嘛

谷友點答佢呢

當個仔係公仔？

做畜生都有尊嚴過Jason lam個仔
我隻寵物病左我都唔會去旅行

條問題係爸爸問

細路死咗件咪生過件囉
旅行唔可以唔去呀

原文 del 左 ?

真係唔明D港爸港媽帶BB搭飛機做乜？當中有D係有錢家庭，1歲BB都照帶上機。
自己哂命上FB/IG打卡，d仔女去學校晒命？喊到成架機都聽到真係多謝你唔少。

佢生三件咁多，心諗是但啦，反正都養唔起

其實答案係乜佢都知架
都係想人答佢無問題照上機都得
擺明自己想去 細路扔係香港無人睇
又唔想蝕左張機票咪焗去
不過佢去就講聲搭邊班機 唔好累成機中哂流感

垃圾

問得出呢種弱智問題都唔方有錢坐cx ka

留一個去照顧咪撚去啦

萬一同佢同機你會點做 ?

去玩多啲佢個仔死快啲就啱

弱智仲生咁多個

你冇抵抗力架？

個Jason Lam係典型窮鬼扮有錢既fake rich
又要旅行，但係乜都計住既度縮港男
佢老婆真係慘

越弱智越唔識得計劃生育

幼兒根本唔應該去旅行

佢老婆出嚟阻止佢啦

害死人

上飛機傳染成機人

邊度變d冰出黎

為了旅行咩生命都唔理

燒緊仲要個b去旅行

分分鐘一家人惹曬

人渣黎架

飛機好撚易傳播細菌
同機真係多撚謝曬

一唔小心發燒燒壞腦就係咁先

通知日本海關

唔撚洗屈支那狗
香港人樣
正一冚家剷黎

其實可唔可以通知各有得飛大阪航空公司，留意佢哋？

梗係入得啦，上一單個女燒到39度都可以比賽表演一樣

唔死得人既

做d怪獸家長仔女真係慘

佢一定有點到空氣傳播

呢啲垃圾都生到下一代

越窮就越想繁殖下一代，一次生三件，然後比天養

死左當自然淘汰

好慘

最好永久ban入境

即刻要求調位

其實出入境唔係有測體溫嫁咩 定其實係廢嘅

佢 facebook 搵唔到個問題 , private ?

1月底個時 日本本身都係甲型流感重災區
衰d講句 個邊多你一個唔多 只係1個外國遊客 係數字
但係你自己個仔就隨時休息唔夠 環境轉變 死撚埋

a流感好高傳染

通常老母都中埋招

佢係group度問，睇唔到

希望個b去到發燒嘔到7彩快啲死

點解d家長好似特別弱9智?>

叫jason d 人真係特別戇鳩

痴撚線

大J

入境即刻隔離

相由心生就係呢d

戇鳩
咪撚害鳩人啊屌係你老母

幾時立法生仔應該要考牌

自私父母

呢d如果害死個仔應該告佢疏忽照顧兒童

高質家長
全心全意為咗子女外遊體驗嘅機會

死咗咪再生過
打和 super

真係好撚肉酸

隨時死

無問題,死都要死為日本鬼.

好慘
個BB生於咁既家庭

屌你老味 幾時都話生仔要考牌

成撚個大陸佬樣

呢排日本凍
要點埋抗寒

祝個b 客死異鄉

低能 無買保險咩 有得賠架 全數果種

先唔講會傳染到比其他人
比個小朋友抖下唔得咩

睇佢生3件就知啦

係都要追個仔
自私到極點

好想比佢屌屎眼

唔洗驚 依家日本都爆緊 可以交叉感染

冇公德心都算, DLLM仲智障到拿出來問

當d仔女係工具
好可憐

香港有機會上到機 , 但如果返港時未退燒 , 好大機會上唔到機

唔講出嚟都冇嘢
一講就即刻唔入得境

怪獸家長可能會話食左退燒藥當無事

可以試
送個b一程

日本單程證

帶幼兒去旅行已經on9
仲要帶病左嘅

有無舉報熱線

自私都算 唔諗人地都諗下自己個仔女先得㗎
大人咪仲多菌 又要係個空氣唔流通嘅地方到3 4個鐘
百幾二百人逼埋一齊 唔會病得仲勁叫好彩
去到日本又玩唔到 又要照顧細路 為乜

可以。 火化之後用骨灰型式帶入境

有機會上《慌張西望》

癡線

我之前小朋友病咗， 即刻成家取消機票一齊冇得去

其實去到咁又點， 病咗咪又係要睇住佢

港豬最愛打卡物件
1.手抱BB
2.坐輪椅嘅老豆老母

其實為乜
個小朋友去到又咩都唔食得 又要睇實佢
作為父母點會想冒險
小朋友機票貴極咪又係一折
同埋真心求教係去問醫生 唔係上fb問
Fb啲人講野又唔駛負責任

肯定係新移民
我哋香港人唔會咁做

點解香港可以有咁多話佢弱智都侮辱痴智人士既父母

幫你人道毀滅

仆街有樣睇

病撚到就死都要有埋過去玩

幾歲既BB去旅行都有記憶架，一定要俾佢去呀

一睇就知係窮酸相

“邊個阻我旅行我燒佢全家！”

祝客死異鄉

血濃於水

巴打

推爆d垃圾家長

葬係日本未嘗不是一件美事

俾晒錢去到點解唔去

去日本啪啪啪 搞大個肚差唔多

中完流感發燒唔降仲無休息 應該捱唔到2個星期

佢個「幼兒」真係慘 有對弱智父母

又嚟一個弱智父母
Jason Lam
Milky Ho
天生一對

地球流感大爆發冚球鏟靠晒佢哋

hi

做唔到日本人，做到日本鬼

戴綠帽

痴撚線
個細既病咗仲去旅行

似係d窮西港豬唔想晒左機票錢

肥C ?

完全封鎖左

難得正評多過負評

無視？

全程大聲到咩都唔洗睇同訓

自私閪無理過小朋友同周邊嘅人感受

梗係取銷行程啦阿聰明！ cls

保險應該可以claim

祝佢去得成功 去到日本先病重 逼住睇醫生比鑊金

咁個仔條命咁賤，分分鐘由佢死啦

最驚係好似支那豬咁傳染埋俾其他國家就唔好

有無巴打dm佢話唔得

佢睇到個post del左facebook喇

呢個時間去唔傳人都比人傳

係 條友正傻仔黎

唔識教仔、無常識仲走去生三件

無腦想追個仔
佢老婆就慘，當種豬咁生

send咗email去厚生省檢疫所

入面俾咗呢個post嘅link，話有林生嘅相喺度
希望林生你諗清楚，你個仔條命唔值錢都唔好去搞到全機人同人哋國家
希望係我俾流料人啦，我呢啲小薯俾個錯誤情報日本方面其實係無成本

冇得claim都唔應該去

希望佢睇到呢個post唔好再害人，回頭是岸

唔講傳唔傳染機既其他人 因為佢都好自私唔會理

個小朋友去到染埋咩蘋果症就正啦

屌你老母
啲細路中左甲型流感
醫院有位都會掉哂佢地去隔離病房啦
仲帶上飛機
無公德心到

個代係好多無腦MK 家長， 真係不意外

仆你個街
仲要生三個出黎害人

無教養真係會影響下一代

唔緊要啦 都係生出黎比人中出

其實有啲香港人同支那人冇乜分别

想睇group入面啲留言

btw,甲型流感就唔好累己累人,成世人去得一次旅行咩

應該遲左，唔係可以報寸去日本領事館

佢已經柒到fb都del左

到左日本未啊Jason